男人老狗，粒lin幾突，著薄衫實凸lin

返工俾d女同事笑
點攪好

戴bra

問女同事借個AA罩

㩒返入去

郭富城既弱？

乳貼

著多件背心

其實唔怕，我都係凸，咪笑笑口女同事特登睇下女同事有無凸點囉

點減肥仔波

之前日本節目有講好多男士有突點問題，之後個醫生幫佢地割咗個乳頭，
然後再痴返最頂粒的落去，咁著衫就唔會咁突